係就禁埋著黑衫，唱歌，叫口號，行街，企係街度

有本事禁哂佢

黑衫法
唱歌法
口號法
行街法
企街法

禁埋我地思想吖笨

唔爭在呼吸法

不如索性夜晚每巴七點戒嚴，黨鐵、巴士、的士、小巴…總之乜嘢車都唔比行，八點後係街仲見到人就直接開槍，咁咪得囉，豬閪林鄭

企街法成立 啲雞仲可以企係邊

印刷文宣法